大家仲記唔記得張國榮死個日自已/身邊既人咩反應？

記得個陣係沙士時期 ，學校仲停緊課
同朋友係屋企樓下玩緊去惠康買零食 聽到身邊d大人係到話張國榮死左 好多人問真定假 問係咪中左沙士？又有人話係愚人節假新聞唔相信
返到大廈好多人圍住保安係到傾，保安話收音機好似話係跳樓自殺
返到屋企同屋企人講 佢地仲話我聽人亂講 打開電視先知係真

up up

得2歲未夠 鬼記得咩

00後

當刻覺得愚人節假的

icq d url 狂forward過黎，以為係流料

對佢有乜感覺，睇完段新聞就繼續打機

搭緊的士
聽收音機聽到

未出世

無反應

仲讀緊幼稚園
鬼知個基佬死左咩

好似當年既先兩日先傳香港會宣布成為疫埠
之後就講番原來香港只會因鼠疫而宣布成為疫埠
所以當刻聽到呢單消息我仲同阿哥講傳下傳下傳埋張國榮自殺添

張國榮揀呢日，我諗都有佢嘅用意

今次真係幫你唔到

當時上網睇到張國榮跳樓，
仲諗邊個咁仆街玩 d 仲在生既人呢。

後來屋企人開收音機聽到全家人都呆左…

自我了斷幾有霸氣

同事喺meeting room 喊住衝出黎大叫"張國榮死咗呀"

對條gay佬冇乜感覺

咁你點解仲未死？

仲記得嗰日陪阿媽去惠康搶米，誤傳疫埠

記得嗰晚，個房煲醋殺菌，全家瞓廳，臨瞓聽收音機，全部播哥哥嘅歌，先知佢自殺，通知全家開電視睇晚間新聞

開頭新聞只係話一名男子從文華酒店跳下，後來隔咗半個鐘左右再出話係張國榮，我叫咗出嚟

自爆